（求救）iphone 7爆Mon 爆相機要整幾錢

岩岩跌撚中左個坑渠蓋就爆左
我都知自己on9
同埋有冇邊間鋪推介

即係底蓋都爆埋

iPhone 7點爆底蓋？

已經整左
好似中左伏

爆mon好似返apple整都係$900
做乜咁睇唔開係街邊整

爆埋相機 點止900

我而家整撚完係咁自動重開機

你街舖整？睇黎dup得

你不如講下你去左邊度整